{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048359",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075733?place[place_type]=GID&place[gid]=1075733&place[latitude]=35.2938925314&place[longitude]=129.2601768815&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "기장 알로하펜션"
    },
    "text": "こんにちは。アロハペンションです。 当ペンションは機張に位置する海岸公園を挟んで美しい海の景色を提供します。 スマートテレビ、ネットフリックス、ユーチューブ、ニンテンドースイッチ、プルス5、プルス4、オルレTVなど多様な便宜施設を備えています。 現在はペットは受け付けておりません。チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 追加人数が発生する場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用に関する決定は宿の規定に基づいて行われます。 入退室時間を遵守し、客室および周辺施設を使用する際は、毀損や紛失が発生しないように注意してください。 客室内での魚や焼肉、個人的な調理は禁止されており、喫煙も禁止されています。 娯楽や飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。 IPTVとWiFiを利用でき、駐車可能で、15台以上駐車できるスペースもあります。 人数の追加案内も提供されていますが、最大人数の超過はできません。 他の宿泊客の休憩を妨害する場合は退室を要求することができ、この場合、利用料金の全額は払い戻しされません。 スマートテレビ、ネットフリックスプレミアム、ユーチューブプレミアムが無料で利用でき、詳しい情報はペンション内でご確認いただけます。 周辺の観光地としてはワールドカップビレッジ、林浪海水浴場、日光海水浴場、釜山プレミアムアウトレット、海東龍宮寺、長安寺などがあります。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような便利な施設を提供していますか？",
            "answer": "ペンションはスマートテレビ、ネットフリックス、ユーチューブ、ニンテンドースイッチ、プルス5、プルス4、オルレTVなど多様な便宜施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "ペンションはペットを受け入れていますか？",
            "answer": "現在はペットは受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションに追加人数が発生する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数が発生する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大人数がありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用に関する決定はどのように行われますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用に関する決定は宿の規定に基づいて行われます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での魚や焼肉、個人的な調理は禁止されており、喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはワールドカップビレッジ、林浪海水浴場、日光海水浴場、釜山プレミアムアウトレット、海東龍宮寺、長安寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料の娯楽施設はありますか？",
            "answer": "はい、スマートテレビ、ネットフリックスプレミアム、ユーチューブプレミアムが無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 462
    }
}